陸頌雄做馬可唔可以畀啲誠意

全部都整係支持警察，我貼張反送中轉個頭就唔見咗🤭🤭

我屌你老母啊!!!